信左泛民十幾年，快過保皇黨讉責割蓆果次真係死心了

一票不投泛民

投建制仆街死